第一次去東京 好多地邊想去 唔知點安排 幫幫手

下星期就去 點塞d行程好

Day 1 當地時間4點落機 之後去酒店放低野 間酒店係新宿 諗住果晚就係新宿到算

Day2 諗住去河口湖

Day3 想去輕井澤

Day 4/5 未諗到

Day 6 當地時間 6點上機返香港

有好多地方想去 想去睇櫻花 有新宿/上野/目黑
其他地方例外 淺草 台場 池袋 涉谷 原宿 裏原宿 表參道 東京車站

咁多地方點安排好

我幫你去埋啦

day4 青木原樹海

One day輕井澤趕到呢

去遠少少江之島
真心覺得風景動人
仲有得睇貓

台場

啱啱去完5日，有2日係one day輕并澤同河口湖，奶晒野，邊度都去唔到

One day我覺得要跟local tour 雖然走馬看花 但係起碼有嘢睇
自己去...除非自駕

係未講緊淨返果3日邊到都去唔到？

係呀，第一日去到新宿都晏
第二日去輕井澤，一來去到晏，二來估唔到車站離景點咁遠，凍到仆街咁踩單車
第三日去台場teamlab,晏左去豐州乜都冇，夜晚衝去秋葉原
第四日跟daytour去河口湖，搭車時間長過行，outlet都唔夠時間行
第五日食完燒肉就趕住走

成個trip唔知做過乜

自駕都辛苦，太遠

懶撚

第一次去東京就留返喺市區算啦

利申 岩岩去完7日東京
都去唔哂你講既地方

溫泉呢去日本唔浸溫泉

Day 1 去目黒川睇夜櫻仲好啦
如果最尾果日夜機，新宿最尾去都得

一日係東邊，淺草，秋葉原，上野
一日係西邊，涉谷，原宿，池袋

唔好去輕井澤
改去鐮倉江之島仲好啦
比較有日本特色

市區都一堆地方想去，仲擺咁多近郊？

兩個月前去過，一隻貓都無

樓主懶+貪。去刨吓人地Dblog 先啦。or 去青木原樹海就算

幾個地鐵站距離嗟，點會遠

輕井澤，同河口湖住一日係咪好的？
黎緊8月中去10日
以家plan 緊

冇可能呀，可能我晏啦，2點去到，踩單車去舊輕井澤，番到車站5點半，已經去唔到中輕井澤

其實好夠 可以去埋日光﹑越後湯澤﹑箱根﹑橫濱﹑江之島鐮倉
一日兩笪地方好啦唔係就太趕

快d訂酒店啦， 我兩三個月前訂既酒店， 7月去， 而家訂同樣酒店每晚貴咗$100

嘩.....今個星期去訂